逗奶妹嚟咗LIHKG未？

得閒share你買咗嘅Apple Products俾咁多位巴打J

又binc

屌你人地又無殺人放火放過人啦

佢究竟係買6仔定6s比人cut

5s

冇圖？

買到7plus未

圖呢

佢有like lihkg facebook page
利申。佢舊同學